唔該大家唔好睇繼園臺七號

繼園臺七號依家係戲院上映緊，連立場新聞都有出文講動畫入面香港情懷。

但係，睇番個導演楊凡講過啲咩就知唔洗去睇。
"他上台領獎時亦向香港致意：「我好興奮，真的好興奮。因為我拍了40年電影，大家總是抱怨我的電影沒有劇情，今日，現在我卻拿了最佳劇本獎！我也想感謝香港，給我所有自由讓我創作。我因為戒嚴從台灣來到香港，我在海邊就聞到自由，在街道就聞到自由。52年後，不知從何來的另一股奇怪力量以自由、人權及民主之名，令香港反轉。讓我們無法自由搭乘大眾交通工具外出。現時正如打開了潘朵拉盒子，好多邪惡的人從盒子內走出來互鬥。但我覺得潘朵拉盒子總會有希望，我希望香港可以回復正常，令我們可以再次感受自由。多謝大家 ！」楊凡亦在社交網轉載得獎感言，立即惹來網民爭論。"

pish

本身有啲想睇，好彩search一search